已經凌晨，但仍然未見到老雞開秒回post

好大牌

打緊機

此post已完

幫緊我

忙完未呀

巴打，好耐冇見
我之前因為讀書太忙所以消失左一排
依家我終於都grad啦，本身以為今次最後呢個sem實冇dean's list啦
因為有個仆街佬針對我，結果真係得c range，真係賤格，正食屎狗死賤人！！
但由於我其他科都有A range，所以最後個dean's list都保得住
即係成功連續6個sem dean's list再加1st hon畢業，工作方面我亦已有offer！

你又知？

幫緊你乜野？

嘩屌咁仆街俾c
好在你其他科都拉得返

幾時開始返工呀你
岩岩先忙完讀書，咁快就要忙返工會唔會好辛苦呀

個條仆街佬份midterm夠膽死俾D我啦，平時臭串唔答問題，答既話都係山埃
所以我已經瘋狂走佢堂靠google好過，點知佢走去同program leader講我是非
篤我背脊，屌佢老母，佢老母俾狗屌生左佢呢隻雜種出黎
我幾時踩親你條尾呀，想含血噴人害鳩我
影響我經dept申請scholarship同grad job呀？食屎先啦佢
仲有呀，我經dept交CV如果係經佢呢條友仔就實冇回音，擺明filter左我
呢隻死賤種我到今時今日呢分呢秒都係咁撚憎佢，正一教畜，害人害物死廢柴
好在呀姐我夠實力，天有眼，我其他科全部站穩陣腳，力保dean's list

我有排先返工，我都抖左一排下架啦已經
因為我好似5月中考哂試完哂所有assignment，正正式式完哂sem
當初我以為自己一完sem就會覺得好自由，好開心
點知冇，我仲喊左出黎，因為我覺得好失落，好唔捨得呢四年大學
我好懷念呢d非人生活，為左做assignment、project而通頂
為左A range、dean's list同爆4，點樣將個人推到去極限，呢一切一切我都非常懷念

早2日睇完唔記得覆你

咁你早排日日都咁忙咁多野做
宜家好似生活上失去左一個令你去衝既目標咁
即係會唔習慣啦

去睇下鍾意既書
搵啲運動玩下
又或者煮野食俾我食咁
慢慢去平衡返自己個生活
而唔係只有忙同工作

好癲

有幾癲呀